巜新城市廣場員工爆內幕》

轉載：

其實新城市同警察係無得推卸責任，兩邊一早夾好晒，新城市物業管理唔知佢地到底真傻定假痴！

14號果日一早，保安帶d便衣警察黎到鋪頭叫我地收起晒出面d foam board，仲要7到講「阿sir叫你地出面唔好擺野 驚俾人拎黎當武器」，我當堂嚇一跳問佢咁我地點呀，仲開唔開呀，佢話無野 收起d野就得，全日keep住好多職員。

夜晚等到d示威者黎晒，兩個吳三桂好似好威威咁帶晒班防暴入黎，仲要擺晒pose「follow me」引清兵入關！

又唔通知人落閘，但轉個頭全部保安唔見晒，完全唔理商戶同職員安全， 我地落左閘唔敢出黎，打俾管理處唔聽電話，跟住封左個站，我真係DLLM，示威者同掩護我地一齊走。

第二日，知道賴左野啦，又要割𥱊，想退晒落差佬到啦，晨早流流搵個高層 逐家逐戶解釋返。唔緊要，我咪聽下你咩解釋囉，估唔到佢今次個解釋好有創意wo！佢話佢地真係咩都唔知，無報警架，係警察話唔識路去好運中心佢地負責帶路👏好L野，咁都講得出口，仲要唔笑果下好野，你過唔過到你自己果關呀？你真係當人同你都係同一智商？

今晚8點我地都落左閘，就出左去幫拖啦，班友仔俾成班人圍就龜縮，成個商場一個保安都無，咁大個商場真空左！唔開冷氣！咁都得？管理費俾左出左事你地原來淨係識匿埋！

講完 以上全部事實！

一位係新城市工作的小子

Push

Pish

721金鐘見

新城市正仆街

唔開冷氣係乜嘢理由？
交晒管理費係咪會退返？

根本一早就夾好
咁岩又鎖撚晒新城市附近
咁岩又圍到示威者迫到入去新城市
咁岩係冒警人士（冇number冇證得gear）入去果陣先有衝突

如果係事實可以點做

如果真員工可唔可以叫公司追返新城市賠償
話好驚之類

以後唔係新鴻基商場購物

仲死撐屌你老母

日日圍撚到佢d鋪頭開唔到門

熄冷氣焗親人既話 係咪可以小額錢債告

721金鐘

p

一定要傳開去俾啲租戶知道

SHK=sell hk

搵到條片，4月13號 18:30 tvb新聞，大約係片尾

Tvb記者係參觀燈柱現場嘟 qr code ，周邊啲人會支燈柱認到係人

事實

7.21港島見

推

push

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

仆街

721見

瘋狂割蓆

推到佢仆街啦
真仆街

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去金鐘！

佢仆街

7.21.見

怒推

推到仆街

Good post

721見

另外商場既人係匿係7樓平台或者匿係吉倉度，去control room無用、 d保安垃圾又無質素。 全部為自保放棄左個商場

7.21見
係咪金鐘去銅鑼灣

pish

原來係商戶員工
講撚到自己係新鴻基/ 啟勝職員咁
建議各位睇返隔離真正啟勝職員個post
樓主呢個post根本變相玩死商場d前線職員

推
一日唔解釋就日日去新城市 Window shopping

嗰日朝早見D阿姐收走晒D垃圾桶, 全場一個垃圾桶都冇, 以為佢地自己主意
係唔知原來一早到班狗夾定收埋晒咁仆街

樓主係員工 定 租戶？
睇到一99

屌佢老母！仆街新城市！
日日夜夜接你哋班契弟收工！

其實新鴻基都真係幫政府幫到盡
上次政府民望低 交埋個主席坐監
今次要攻示威者又交埋個百億商場出黎
下次又唔知要交咩.....

唔可以放棄
721 去金鐘
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

Up

租戶咋
嵯講撚到自己係啟勝/ 新鴻基既人咁
屌佢老母
佢咁講= 針對晒所有商場職員，包括一無所知既前線

叫個小子同公司講，以租户身份投訴去新鴻基

需要廣傳

一早收起晒垃圾桶已經好可疑啦

推，屌你老母新鴻基

普通行街既市民都保護唔到 個商場點去呀

今時今日嘅局面，多得林鄭，人都不如

push!

推推推

一日投訴佢4粒鐘

新鴻gay賺咁多香港人錢就揾香港人既命黎較飛

支持沙田友。
推！

乜果個方向係好運中心咩

要上熱門啦

係商户就打去屌佢：我有交租架，未閂鋪你熄乜冷氣呀，唔使做生意交租養你班廢柴呀dllm

今次佢地仆街鳥
今晚有冇人圍

好可惜冇憑冇據入唔到

你睇下PP, 人地驚到未驚過，仲WELCOME你地去，新城市呢D自由行商場真係廢到

721港島見

發展商要有幾大嘅著數，先會願意交個場出嚟做戰場？
仲要唔理啲商戶，究竟佢地想見到乜野畫面？

管理費俾左出左事你地原來淨係識匿埋！

每年稅俾左出左事你地原來淨係識匿埋！

同政府一樣

有無source嘅link？想做文宣廣傳！

721！

同PP唔同級數

嗰日一個垃圾桶都冇
就知新城市一早預咗有事發生

客人比錢交租做生意，場主首要目的係有責任保障商場營商環境，保障客人購物體驗，而唔係執行政治任務

反觀美國蘋果公司當年fbi 叫佢開一個恐怖分子既iphone電話鎖都拒絕，因為佢地首要係要保障客人私隱只要係蘋果顧客
咁先會比到客人信心，呢個就係西方文明國家保障公民個人自由私隱，人權自由既文明行為

絕非個堆所謂行得正企得正比人睇有咩所謂既低等人種所理解

64

推到佢冚家富貴！

新城市 出賣港人

垃撚圾物管

Push !!!!!

人在做 天在看
新鴻基 一齊陪葬

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

吳三桂

祝好人平安

圍化妝店門口，佢地最大客戶就係名牌店

推 屌佢老母

721

外國牌子

果度連撚住沙田站 又咁多屋苑
根本佢覺得D自由行都唔會唔黎 經過返屋企既居民都會黎買野食野
仲有香港人善忘 未撚驚過

推 721見

唔開冷氣會病，咁多間鋪員工都一齊病

Pishh

其實喺連登宣傳無乜用
依度少老人
要叫你父母幫手用WHATSAPP / FB 宣傳

Push!

721 去港島

77開始次次大圍捕，要萬分小心

仲要保險好大機會無得賠

食撚屎啦新紅基
721見!

有無”sir this way” 個兩個職員全名同職位名稱？

想投訴落佢地全名

商戶考慮下罷交管理費？

唔理衝唔衝，721去金鐘！

今晚繼續圍
賣樓日都可以圍

仆街Sell HK

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

佢深晚熄冷氣，建議冷氣費都唔好交

follow me

新鴻基 以黑心建家

今晚再去！

推爆佢

通常見到啲無離啦更、九唔搭八嘅解釋我都會信真係膠層自己講出嚟，
因為一般人係唔會諗到啲咁撚柒嘅嘢嚟老作，係啲集團組織膠層先會講得出口。

Dllm

可唔可以講下721
成個連登日日都新城市

唔好意思，借一借位，
距離721仲有四日
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

黑警唔識路都講得出

721 見！

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

阿sir老粗一個，依家仲係路痴

7.21見

屌佢老母

屌佢老母，推
呢單野真係仆街到極點

推
我都想知

新城市驚到個網都壞埋

新城市廣場所屬的新鴻基地產與警方關係密切，主席郭炳聯曾擔任警察子女教育信託基金和警察教育及福利信託基金主席，旗下九巴母公司載通也聘請不少前警隊高層，包括警務處前處長曾偉雄、「四點鐘許Sir」 許鎮德等。另外，新鴻基地產市務總監楊祖賜（Edgar）亦於2016年獲委任為香港輔助警察隊總監，去年獲延任，為期兩年至明年1月6日。

From 蘋果日報:

Drupal 8.6.2

(一齊黎賀一賀佢) 新鴻基新商場V Walk年中空降南昌！！

狗仔又比人利用

打上電台講啦

佢地最搵錢係賣樓。其次係商場

IT狗狗又要送頭

差佬唔識去好運中心咁都講得出，屌真係當人弱智，嚴重侮辱智慧

其實新城市擺明出賣港人, 依加割席

我冇野講

真相

Push
721見

祝佢早日被皇天擊殺 清盤

新鴻基正朴街

等睇所有商戶屌爆佢

今晚落新城市行街先

推到新城市變死場冇租收

new city party
start 8:00pm everynight

721推

多謝你講出嚟

up

係人都知啦藍絲白癡就話呃到啫

721金鐘見！

Push. Fuck these SHK bitched

吾係呱 我冇野講

吳三桂開佢名

喺沙田貼街招尋人ok?

推，721金鐘見

push push

推撚爆佢

搞還搞 點解要搞埋Apple

真定假啊 咁樣同港人港地有咩分別？

仲要有金舖。根本唔合理。

其實我估計係有一d（或者一個）有強烈撐警意識嘅高層欺上瞞下搞出嚟。

而呢個人好明顯唔會係同d租務或者商業角度有關嘅，如果唔係跟本唔會蠢成咁。

我屌你老母SHK SELL HONG KONG ！

哇

好大可能

去好運中心唔識行地面，冇睇過地圖？！

我無嘢講

新城市廣場 我屌你老母 本身都係做大陸客生意多 以後我經過你個場一蚊都唔會消費 淨係痾屎涼冷氣懷緬下啲冒警暴徒點俾人打到仆街

呢兩條友冒認新城市職員？

垃圾新紅雞

咁樣搞完Apple 其實係咪應該要同Apple道返歉?

唔熟悉商場運作
會唔會佢哋保安部權力好大，亦同其他部門無咩溝通

新城市同狗鐵一撚樣

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

有相為證

好清晰

多謝巴打講出真相!!!

7.21金鐘見

721 見

PUSH

pk

事後當然覺得呢個決定好蠢
但我相信當初做決定嘅人，一定唔係蠢嘅，作為生意人，一定係計過曬數覺得值得咁做，先會做

推到新城市+popo+政府仆街

真係新城市職員嚟

啟勝響緊急關頭完全幫唔到商户 支持你追討賠償呀巴打！

前新鴻基員工教你如何有效投訴

我就係話似係有d無大局觀嘅人欺上瞞下囉。
總會有一個位有權力調動保安，而又唔洗特別攞approval。

推 今晚再去

的確係連商戶都唔知情
成件事啟勝警察同港鐵都要負最大責任

事實係防暴警想去好運中心捉掉嘢嘅兄弟，好運中心已落閘入唔到去，咪經新城市入，防暴警唔識路由新城市去好運中心，根住你實話好好笑，咁都唔識去，咪扮嘢啦，好L野etc 但你唔係住開果區真係未必識由新城市過去好運中心，而防暴警係要衝過去捉人，唔係慢慢睇指示牌問途人點去，咪要求職員帶路。

成件事就係咁簡單，我識人係入面做同我講，你地實唔信，因為唔啱聽，個個被害妄想症咩放清兵入關係又𨳒唔係又𨳒，你係普通child 登仔都算，如果你係大學生，覺得好似係就求求其其是是旦旦有理冇理圍咗先𨳒咗先，唔啱聽嘅解釋一概唔係解釋，啱聽嘅就係喇有錢地產商迫害你喇就推推推推推，根住又圍呢様果様，只會消耗無謂精力，我同你講再係咁民意只會逆轉越行越遠

Pushhhhh

咁後生得閒都可以岀去的
同老人家一齊散吓步 傾吓計唔好咩
當表達吓關心/感謝都好吖

大方向分析(極重要)

萬一有省港旗兵洗劫金舖，一定乜撚都推晒落義士度，又有藉口加強警力

個心好毒

唔開冷氣
係咪可以交少啲租

仆街！

估估估你都short short 地，被害妄想症

投訴呢邊！

前新鴻基員工教你如何有效投訴

唔識路

sor，我真係笑咗

新城市你一日唔交代
就圍到你無生意做

SELL HONG KONG

想再確認下，當日成班黑警入左商場後，仲有冇新城市既職員在場幫客人離開/暫時去安全地方？（講緊係幫普通人唔係示威者）

建議：每次遊行以新紅gay商場為終點

Sir This Way

唔駛講，今晚8點再見

篇嘢應該係商戶嘅員工出嘅
唔係新城市廣場員工

果陣現場成幾隊綠色狗由唔同既扶手梯衝上黎，由希爾頓中心一路推進過黎，各路包圍，根本就係想要定戰新城市。一個商家要take risk 所有聲譽去幫狗 幫林奠，我真係諗唔通 有幾愛黨先做到。

跳出框框諗，根本唔可能係職員去帶佢地入場包圍手足。 我地手足full gear 都擋唔到啲狗，啲職員真係得把口去擋，可以擋啲嘜？ 要係一早夾好既，根本唔洗等，直接湧入黎清場都得

認真

果然係 Sell Hong Kong

點解唔當差？
個樣一撚樣

垃圾新城市
罷去新鴻基d商場

Eric ho做吳三桂咁威威，搞到40個兄弟俾人拘捕，要起底等佢有排受

無野講

唔緊要，我預咗一大批好似你呢啲乜嘢都肯肯定是是旦旦求求其嘅人，唔啱聽一定唔聽嘅人，不過我都嘗試理性討論，我無需要亦唔𨳊會幫地產商或防暴警講好説話，但我識職員喺裡面做講番個因由被我聽咪幫手解釋咯，唔係無啦啦多咗個敵人然後由去圍旗下商場無啦啦啲物管職員受把，我覺得真係好on9⋯sor ...我真係笑咗

會唔會係負責保安的商場膠層主導咗步署，而成班property manger 和office高層又on膠膠信錯人而鑄成大錯？

另外，呢類大場啲膠層，一般都喜歡請退休高級警犬做保安阿頭，我係舊公司就曾遇著一個，佢平時講野個格，仲以為自己係差館咁

利申：物管工程撚

721金鐘見
Btw 推

都係狗樣

請參考隔離post

前新城市職員，大家聽我講兩句

#457 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

官商勾結

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

大家千奇唔好係24小時公眾通道拎住咁多雞蛋，好易整爛搞到周圍都係，天幕呀冷氣機槽燈槽呀電子屏幕呀果d好難清潔架🧹

當時仲要係夜晚
租務部都應該收左工
話事既人應該都係物管

開名啦

做乜唔直接去新鴻基HQ（灣仔）圍最大粒果個

其實啲cs姐姐好無辜 今晚去同佢地道個歉 再踩上6樓屌老母

推到你仆街

租務部最大粒是輔警阿頭
會唔知？

不嬲食物鏈leasing>Prop Man> Security

可恥

咁岩無晒垃圾筒

你識個咩人咁巴閉呀？
d 藍衫都唔知白衫諗乜啦。你估一哥又會話比d 散仔知佢地有咩hidden agenda 咩。

你個friend 講你就覺得係真理，你咪仲蠢過你口中既人

冇用，佔領商場，搞佢生意仲有用，香港人睇錢重要啲，仲可以嘆冷氣，落樓下圍就係

撐新城市小子

有2隻淺藍 (Office 職位) 哈巴狗主動去帶路
第一個貼證爆EMILY既巴打講左
我會信貼證爆料既人

新鴻基紅底，又有前科

真係唔出奇

講到怪錯shk 咁,
咁大委屈又招損失, 會唔會告返黑警轉頭??

事實話比我聽, 開頭30隻CID入黎搞唔掂
比街坊推返出去
所以防暴入黎SET線封閘位

d on9可能諗住太熱你地班人會走

新城市閪就閪緊架喇
但係叫巴打口供，警犬上晝同夜晚可以真係唔同部署，可以係因為之前既遊行因爲示威者都會四出搜尋紙皮之類既野，先叫商戶收起

不過帶狗入場，熄冷氣，唔通知商戶落閘一定係閪

跟住，夜晚既行動
如果警犬目標係好運，佢地應該行地面過去

將個波推黎推去最後個波又唔見咗

聚左咁多人係度玩閂冷氣咁仆街
仲想學人扮無辜

我希望大家都會試下跳出去諗諗
單純地去 睇究竟 當中有咩合理性
錯唔可怕，最可怕係 先入為主左

我睇完你段野 都諗左陣

總有D傻閪搞錯哂重點黎搞

租户退租啦

啟勝不嬲仆街
利申做過

我冇嘢講

推

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。 該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

上次港鐵都係咁

圍撚到佢跪低為止

新城巿揾清潔姐姐扔曬您地d投訴信

落咗閘入唔到去？你識叫新城市開路，唔識叫好運啲人開閘咩？

普通市民shopping唔識睇路線都話，你係警，你可以拎曬所有floor plan去點做，駛要人帶你行？

唔好講話冇預計，如果冇預計，阿警司就唔會係電台講，已經通知曬附近商場負責人。

成件事就係知道新城市會係一個戰場。

講野講得通先，咪前後唔夾啦。

其實以狗的智商唔識去好運中心係好正常

沙田中心 真良心

起碼我知道嘅嘢喺直接嚟自當日要留守喺office 成日，至到個個走曬先走得嘅人，係你可以假設話有高層高層再高層有Hidden hidden 再hidden agenda 要啲職員勾結警察害死囇你地，但你又憑乜有咁嘅推論？你咪是是旦旦人話乜就乜？咪又係選擇性啱聽就信唔啱聽肯肯定𨳊up/內鬼？

Pish 屌你老母新城同死黑警

嘩， 咁爆

我無野講

不分藍絲黃絲 你我都要知！
政府出咗新燈柱 有鏡頭
可高科技監控及評分
講錯野 做錯野 扣分！
同低分既人做朋友 扣分！
低分不能租好屋！不能去旅行！車票亦買不到！
仲要無做錯事也可被屈至有做！
請廣傳！好人得好報！

痴撚線 帶佢行去好運佢唔去問守沙田啲狗要問你班保安 哈哈哈 同埋去好運行地下都過到架 點解要經新城市 最後就係 點解班狗要去好運呀？好運都係商場黎架喎

推撚到佢仆街

Push dllm新鴻基

好彩尋晚成個商場得返香港人
冇保安又一堆大陸人既話...啲鋪頭真係凍過水

真係好撚垃圾

去好運捉啲喺樓上掉嘢嘅兄弟，但好運中心地下入口全部已封，要由新城市過去，我唔知問沙田警係咪最快/當時可行，但我聽到嘅就係防暴警要過去捉人咪即刻搵職員帶路過去，冇大家諗到咁複雜。重申一句，我唔𨶙係要幫地產幫警方（我亦都唔會叫佢地係狗），我只想講我聽到嘅消息唔係你到諗咁，ok如果我錯有嘢證實到說服到我係警商勾結害𨳊你地，我一定幫手踩𨳊爛佢地啲場，但我宜家睇過聽過度過，覺得我聽果個Verison合理啲近乎現實多啲

經過呢一個月洗禮 應該好襟熱

好宮心計
佢d高層以為自己好醒 好識玩手段
殊不知自己挑戰緊整個香港
佢地一定係以為仲係以前
大眾都係冇能力冇地位 搞佢唔到
但以今日既資訊傳遞既進步
其實要動員搞鳩佢 其實真係禁個制
大家有共識 就搞鳩佢

仲有人放風話唔好搞新城市

罷去啦 抵制

其實好明顯啦，沙中一趕就走，新城巿就趕極死都要入黎，職員又事前拎晒大聲公....

721 金鐘見

721 港島見
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷 一、撤銷反送中抗爭者控罪 二、成立獨立調查委員會追究警方濫權 三、實行真雙普選 四、撤回引渡條例修訂草案 五、撤回6.12暴動定義 六、要求永不實行「社會信用評分系統」 七、徹回「多功能監控系統」

721 見 推到佢仆街

Sell

[img]
[/img]

所以啲膠層咪龜縮囉

乜防暴狗唔入得返自己封嘅路咁on9架咩 行地下都係直路一條架咋喎

SHK今次聯狗行動真係好撚仆街

唔理衝唔衝 21去金鐘

地產霸權食撚屎

SHK 準備 仆街啦

SHK 激化件事 睇嚟依場抗爭要蔓延至地產霸權 係必然發生既事

是撚但搵人作篇文就內幕
學埋啲藍絲衰嘢咁易就信

請幫手廣傳🙏🏻🙏🏻

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真係好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去係必需，如果唔係就正中SHK高層下懷，我地根本就只係去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

其實有幾復雜？你想像，好運中心一班師兄喺樓上喺咁掉嘢，防暴警想捉，但地下入口落曬閘，咪即係想經新城市過去，好運地下點會有職員守住喺閘？如果真係有，防暴警都有可能要求開閘衝上去拉人（職員開唔開係另一個問題）。過到去新城市，我唔知係個職員主動接待，定防暴警見到職員即刻叫佢快啲帶路要過去好運，有乜嘢問題？就算在場防暴警清楚曬所有路即刻識去，去到實際現場有物管職員主動協助/可以有物管職員問可以帶點解唔用？係咪見到職員當見唔到/職員問警去邊可帶路警話：唔𨶙駛你帶路！我睇曬floor plan 準備曬一定識路唔𨶙駛你帶，行𨶙開！ 咁牙？你再諗諗點唔通點唔夾？

一定要去
涼佢個冷氣，用佢個wifi，柯佢個馬桶
但唔好消費
唔好整污漕d野

我聽到嘅係好運中心地下啲入口全部封囇入唔到去，所以想轉由新城市入我冇fact check 有冇人知

[求置頂] 新城市廣場有伏 有狗埋伏

仲要事前真係有巴打爆料

pish pish

推啊啊啊啊屌你老母

既然係咁就要加大力度同apple講啦
等佢比壓力新城市啦
721金鐘見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

如果係真班高層都幾智障

作為良好市民應接受新聞訪問指正事件，最好係bbc 呀nowtv咁

商場d管理處永遠都係咁撚廢
收錢果時就識
叫佢做野果時影都冇個

高層落完order 縮係前線後面
一定要推幕後黑手出黎屌

高層：我讀bba架, 商管呢家野你識條鐵咩

個展位未起好就拆返走..點講都唔通...新城市呢獲真係水洗都唔清

Cls

沙田吳三桂係倒

有冇人想查詢下新城市廣場？ 發夢有佢地代表咭片

唔好成日轉載 內幕啦 如果屬實應該出黎指證 咁大件事點解無人要負責？！

條友係咪唔知咩叫對準政權 瞄撚準未

屌佢老母新城市

如果好運中心地下的入口封晒，最近路徑可以去沙田街市上二樓平台，或者由沙田廣場地下入口上二樓平台（如果無封），無理由兜大彎去新城市廣場那邊入。
假設真係要這樣行，班防暴警察都唔係轉右沙田廣場方向，係直上新城市廣場三樓中庭打人

屌你老母

推到新城市仆街

求list

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

721 港島見 !

其實成件事依家味同政府一樣
你投訴你示威=搵著前線搞
政府高官=新城市高層 龜縮潛水割蓆扮唔知

你諗到辦法推到班高層出黎諗錯，同樣手法對政府都可能有效

一日我地淨係發夢野餐，我地就同mk班法輪邪教一樣慢慢會比人習慣野餐發夢係日常，慢慢會比人無視

到個陣d 高層高官就隨便推個人出黎做耶穌釘十架
自己再扮慘拎光環

唔可以再比政府同呢d 高層既手段得逞，要有可以令對方驚既手段而又唔會犯法既
挖掘哂d 黑歷史出黎又好，一人一民事訴訟又好
要有d 野係可以破壞到個高層既運作，而唔係搞著d 前線，咁做只會加劇社會分法同破壞民心

應該可以告到啓勝仆街

eg我去新城市食晚飯然後班職員帶咗班唔知咩人入嚟打傷咗我/嚇到我心理創傷有後遺症，要求賠償

7.17 銀髮族遊行

喺街熱到慣啦 原來係真傻唔係扮

Push
721行出黎

咁佢地真係冇報警
一早合作

其實所有當日有消費嘅人可唔可以向新城市索償～ ？

因管理不善引致身心受創 精神受壓力影響

推爆佢
罷係新鴻基所有商場物業消費
淨行坐底涼冷氣

一句講灑...事先收灑D野點解釋?

啲膠層諗埋哂啲嘢

正仆街

我平時出街去開既都中左一兩間 不過好彩全部其他商場都有分店
我諗有一田既商場十成有九都係新鴻基 簡單啲諗有個商場有一田就唔好係果到買野
詳細出面有個post定留言有講 但唔記得係邊

假料, 冇黃x強呢個人

新鴻基軍事政府
手下大帥帶領防暴警察進入廣場伏擊

Good

推
721見

我都問左好耐

識去緊係去睇御半山

圖中第二位四眼職員
林X揚 Felix Lam

仆街啦新城市 dllm

屌你老母臭閪新鴻基賣港狗

一齊去新城市借廁所嘆冷氣
（順便可以投訴下廁所唔乾淨冷氣太勁或者太弱

圍9佢